要求del po

老豆揾仔將不再更新

推

真係唔del的話貼露點相？

10.13 10.14 不見不散